SHF拉打特攝魂展綜合POST654 閪手系列

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販
[img]
香港會早二日

十月魂限
日魂 預18號收貨

港魂 暫預26號收件 日魂 就預27收貨

1月 23號日魂截訂

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

屌炒咗
10月通販

香港會早二日

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

展品？

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

是日精選

如果之後armour自己換到就

得閪手照屌

有地台㗎

你就木心

想*

對真香冇性趣

興趣培養下囉

新人lm

互相交流

劍都唔比把

新post留名

Gundam Kick

武器都冇堅縮骨

武器又跟車

慣性玩法電單車補完

模型封面

所以話點培養興趣

車可以無人就旁身

買埋車都好呀 拉打始終有架車坐開心啲 之前冇買車比exaid 而家好後悔

exaid果架車係拉打兼有生命
所以唔同講法

時王架車咁柒不了
Build個架還可以
其實想追手撕雞同法爺個架

追囉

早
又要執屋

早啊泊巴

執屋好
陳年寫真

法爺嗰架好平 為左真骨 已追

我都有架
不過舊size岩唔岩1.0架

打錯，係夾唔夾真骨屌

驚好似大人踩小學雞單車咁

隻布勾唔係最瘦弱嘅型態 ?

係變態形態

咁睇來要考慮下先，如果最瘦弱就會狗衝

obiwan

有肥布歐特效

正 最緊龍珠line 好良心

近*

撒亞超人咁多個頭堅正

真呀 我n年前用藍悟空+筋肉人素體改過一隻
返起改得好差 官方出品係正好多

出埋丹布拿同佢打就正

一嘗所願

依加比迪麗有d機會

估唔到龍珠line彈起
苦等新素體超藍比古洛
有哂三種髮色就屈機

鬼佬鐘意丫嘛 可以打入國際市場

超藍比古洛 想佢出呢隻 雖然戰績麻麻 但好型

不過time patroller 同xeno trunks 唔賣得
唔知會唔會出咁多遊戲角色
老實講人造人21號有試作我都o左嘴

同dcd agito一樣

冇錯，所以w都醒，出返架2.0

所以後追都要諗諗

逢澤莉娜有新片

DX腰帶復刻有官方消息

原來戰隊嘅 唔怪得好似冇見過咁

戰隊原來咁優秀

依隻唔係出左喺SDCC 度？
我都好想入但好貴

果隻舊素體改色唔值
忍下啦！

追左其他先

好！
我追左隻黑悟空 勁好丁

布歐呢

唔急入

第二彈情報冇乜料到搞到大家戰意未夠高昂

漏左d野

唔夠震撼

留返魂展再燃起戰意

無玩一排拉打 睇官網見到cross-z magma好型
想問build系列係咪訂定無死

執現無死呀呢排

月尾

高潮完了

循環黎
火箭之個個訂變隕石
執現無死之後個個唔訂又火箭返

炒家燃燒

試下真骨再販

Hazard On
氣勢如虹 1000

老閪都訂

大舖或成最大贏家

仲諗住入多隻㗎嘛

人地去旅行好辛苦㗎

你好多野都免疫梗係咁講啦

大不了訂日魂

揀嚟買啫

訂左兩隻無悔

揀啲有愛嘅黎訂

又死ser啦

無錯

仲要免費去啊好慘啊

日魂好少收皮㗎喎

要拎返嚟好辛苦㗎

搞手只求打個和，冇諗過有得免費旅行

執唔到幾多㗎咋

一板板

呢隻真火箭

又係咁
上次都係咁賠

火箭筒

其實即係點計 要比尾數 但扣返訂金咁樣 ?

起碼贏到掌聲

見佢地係回水加送公仔

賠200 再送埋普通版

救返啲信譽好過，玩具長出長有，留到一個客佢又繼續訂

仲好過訂錯貨都唔通知聲

騾仔

今個月先有蘿蔔食咋

即係有訂退又有免費玩具玩 咁爽皮

所以無乜人會嘈囉

老社長到未

點解拉打無特典版

LV2單車版算唔算?

月中囉

地台囉

有得退訂加送拉打
個垃圾地台我唔要又有乜所謂

好得

笨大野好難嘅
除非代理

新人留名

上網睇400蚊 全新真骨fang joker
屌唔屌得過

屌囉

舊野係難搵啲

FJ現時大把 係睇你肯唔肯比錢駁一駁

終究古迦真係好撚型

我竟然依家先入

U甜微

白眼仁都變左通販？

係佢角度係通販

Sad狗

不過直送到喎

之前又話白眼仁係amazon限？
咁訂黎托

就係amazon送

係香港
食環:先生你隨地拋垃圾,要罰千五蚊

餵海鷗

J撚死人

有無巴打知可以點救...

痴手到仆街

射落海

深夜放毒 架Tridoron 大到
隊埋出去 同埋入面隻drive會撼頭 好心整大啲個駕駛倉

米王布朗熊

wow

仲順眼過改色合成獸

型喎

點解呢個谷咁多米王

真骨質素

因為布料裙擺昇華哂
加上金改銀都唔太浮誇

慎入

我竟然仲未入到

有無師兄會入

師你老母兄

好惡
btw雙裙擺係咪姐係唔會出到shf

排隊啦，有排先到佢啦

龍兔求打尖

架車幾錢追

驚一巴op

夜媽媽先蒲頭

Tridoron 你都有買

熔岩龍做Final咪好地地 係要搞柒佢

比Evol 更似外星人

已接受

早

真主角

會唔會又再一次打尖成功呢 ？

兔兔好慘㗎啦

分分鐘快過天才

兔兔line 停左喺廿集左右度

天材當無出龍兔

如果皮套係咁想知會有幾多人屌hea

不過我覺得幾靚，可能本身都已經好中意cross-z

天才都係中後期form，勝閧黎架咋 龍兔先係戰兔真Final form

支持出龍兔

本身cross z已經型

龍我支持區

有冇巴打訂多咗隻sic amazon Alpha 限定可以讓比我或者知邊度唔洗食炒

比上一位巴打放飛機重po
Build 全新300
Blood stalk 350
Cross z 300
普通rogue 150

全要1000
Tg laugh12345

捕住個網等直送算

嗰網得first season 普通嗰隻

想齊車

佢之前有㗎

等下啦

嗰隻唔係amazon 限定咩
點解會有嘅

點解會無

邊嗰網 自 新手唔識

我記得好似開過兩轉受注

好幾次啦

個時sold out 嚇死

個名咪有囉 年輕人

可以等下嘅
SHF 仆街仔同悠仔限定都可以後追

慘，大貨限定

[img](null)[/img]我搵到嗰個13000yen

間唔中睇下會有意外驚喜

追返隻撚下

我唔明點解啲人可以攞嚟買 佢唔係28/10 先release?

呢層等就唔清楚了

休息一下先

今個月無乜野中啦

要找上個月d數

輕鬆啦

呃我唔到 模型嚟嘅

香港都有人賣單 同一道理

我訂咗

劇場版幾時有中字

聽日賣碟

香港上映無望

等收件

等中字

訂咗合集

kiva地說早晨

有埋season 1&2?

食玩拉打早

早
今晚去拎老實人

有出食玩已經好比面

新野嚟

係

終於接佢啦

早 終於去拎嗱

差啲唔記得左拎

係舖頭喊咗好耐

孤兒仔

唔急玩咪去開旺角先拎

正呀屌鯉
等佢出埋中字 睇完再等埋收電鋸佬就掂

好似就嚟出

今個月有仆街仔條女

幻想嚟

無陰公

唔啱

冇訂

無女攬

我都無

你有老虎

珍藏一流

仆街仔喎

條女唔西面認佢唔到

中箭

做咩唔訂

好西咩

龍我都無西面

龍我係諧星 點同

明明係拳皇

散彈槍手

人都是千翼殺的

想問各位巴打宜家收一條full set嘅 csm faiz大概咩價位？

推

又有米王

為我的米王誕生歡呼吧

唔好喺Ins 買就得

全港最大魂展

睇完實物去谷徵

港魂展年中無休

價錢合理咪當生日禮物囉
但係我唔知宜家咩價位

隻色好好丁

大貨有咁靚就好了

好似記得2000左右一套

新post留名

就截

講講下原來電鋸佬都冇

已訂真主角

最後上車機會

箱入

已訂一

依加無人敢了

龍我fans

我都係訂一夠了

玩完影完又瞓盒 一隻夠了

雙入

做得好

好耐無雙入

十一月社長
十二月龍我
一月龍我

我一樣

之後好似無了
等Hazard

雷神

無了

醒起了，有撒亞超人

隻zero amiami 咁快截左

要搵定body比超二悟飯個頭

我見人話笨大特登將d ball joint 變少少，等你地無得自組

幻角來 好快開返

咁快知咩

撳曬
可能遲啲加單呢

我都希望係咁

訂埋隻惡布

我睇人將悟空d頭想放其他body 唔得

箱入（衝現）

蛇3白金咁啦

好似係超三個身為左就佢個頭太重所以唔得，我地球悟空，戰損悟空，黑悟空成日亂扔啲頭黎玩

我睇過有個YouTube 好似係分1.0, 2.0咁
話悟空1.0 d樣同頭唔可以俾2.0用

無1.0,不過1.0同2.0唔可以換都講得通既

快啲出原始布啦

咁快手
我連主線都未打完

我都係

其實唔難

無訂十二月隻龍我
睇下有無機會衝平現算

未來嘅嘢

唔係寫日本時間4點解禁咩

都係既
等緊佢小悟空同地球悟空再版

尋日開了

孤仲未開惡布歐同zi-o 既

啱啱好彩仲訂到w

巴打咁緊火

驚又好似build 咁炒呀

個鼻

唔會下話

星戰LINE黎講我覺得ANAKIN係失左水準(頭雕)
不過我都收貨

3456yen 好大上升空間 今次點都訂咗先 上次冇訂搞到買貴咗

勁想入GEIZ

各一旁身

FB見有人放3k

貴左咁多咩,之前都仲係2K樓下

唔知 見到個post話2k先正常

等緊孤開

平時好進取

輕先

fourze 裝甲幾型
少數係裝甲型過本身個拉打

火箭頭好失禮咩

個Armour係幾型 少數zi-o著上身我會覺得型嘅一款

火箭頭又唔係好差 但係又未到型囉

毛毛

可能執緊黏土人啲屎

開咗網上訂購都係門市班人跟進都幾慘

3.5%手續費
結果個個咪又係fb pm落單

依家唔係衝電單車果舊咩

請返個跟單

但果舊都係dx系列喎

用下個腦都知 基本上唔會有人用

咁大鑊 咁計仲有鷹同電話喎

淨儲人頭

個網店睇下有咩截咗之外冇咩用

製造IT狗工作機會

吳國敬開箱

然後冇人用 又炒返

咪幾好

佢原本個方法更方便

查實有冇人等緊shf出another rider

諗多咗

有人想用信用卡嘅
不過3.5%
幾方便都冇用

比精品偷雞呀嘛 因爲比精品陰到cut 咗佢咪仲樣衰

香港人對錢咁敏感點會

一毫都係錢

除咗唔小心訂多咗之類

對魂展有信心
覺得會整一兩隻

出唔出又一回事

好似星座怪人咁出幾隻

SIC

直出SIC

咁build條line幾時出埋兔兔龍兔天才
無敵同99呢

排緊隊

展品準備受注

條生產線準備出時王了

笨大：永續ex-aid同build

時王暫得龍騎扯扯地

單係exaid
雙係build

時王完佢地都未完

下年就係時王天下

我要成為王

購物王

時王暫得Genm扯扯地

模型嚟嘅 嚇我唔到

差啲

幾好丁

藍色ball.

一般般

負皮王又幾好眼力

負皮王

係喎

得罪人多

原子巴後繼有人

呀媽爽跌番落400

原子巴都無佢咁多

平時追返post見到佢講乜都俾人負

其實做咩

我果d已經比我ko哂架喇

allin

無愛不了

大人番

新個套除左仁叔我都覺得麻麻地

隻色要啲時間接受

仁叔帶袋咪好囉

但成set shf 仆街仔最靚

傻豬黎
仁叔真男人點會帶袋
仲要食埋生雞蛋 一擊即中嗚呀

戀屍既屌

事實係帶袋就冇season 2

咁咪唔會有下一代囉

一早完全封鎖咗 你地仲好有心機負皮

強大既摩擦力

你竟然會諗到仆街仔屌屍

條女西面好睇過咁樣笑
咁樣笑成個智障咁

仆街仔咁細個應該唔識扑野

動物生態 食 訓 繁殖

實物好野性好正，anakin就有啲屌屌地鬼

明明講緊新負皮王
講講下變左初代負皮王中槍

開心啦 同步啦

到時有得同步抽突自就真係kai針

無所謂啦
都係f5大作戰㗎啦

後繼有人
平成最後一個負皮王

點解佢好似拍左咁多部咁既

同步依d

拉打衫就無 屌佢個閪

真係不了

有野做唔好咩

算啦
等時王架車算

Pass...!

見到有人放真骨Kabuto

其實有

先扣稅

再乘匯率
大約價

加返件袍俾佢

有袍著啦

快啲笠住佢個頭

我都打算整返件,不過要等8/10 了

快啲啦
一陣凍親點算

係個開口樣差d

FAQ 有中文㗎

thx

龍我

癡線架

你都係唔好講野啦

有咁多人關注其實幾威

聽你咁講，你係咪都想比大家再關注下

已贏

仁叔月

下個月有電鋸

有仆街仔條女

好似無人訂

錶芯邊到有得買，奇趣成日無曬

現時點

大勢所趨

召喚失敗

我櫃入面隻仆街仔已經等緊喇

進入懷裡

吓 又亂入 ？

無人可超越既女主

淘左個棚試下刀

爭少少燈光

pose好到位

個棚d led燈好似爭d咁

cross z 已經好夠

懷疑同你淘左同一個

你隻fj擺得好有型

你都淘左
有冇試過黑底紙？

試左黑布 效果好差
我淘嗰set跟一張白一張灰底紙
未試灰色

Medic

Thx
不過隻fj個接地性我覺得麻麻

擺上枱

我果個送黑、白、米色

黑底反曬光

相反隔離個位

底紙反光唔緊要

依加咁樣主體夠光

買架

呢啲wor

時王shf係咪又同標一樣 平價唔跟武器屈你買電單車

今次係gay 同時王一齊收起左把武器

得閪手

得罪講句 Geiz靚過Zi-O Zi-O個角色又鳩
如果掉轉zi-o先係2拉 真係望都唔望一眼

閪手仲要得幾隻 有種出機械人比shf揸 機械人先跟武器

普通form時王又靚啲
上甲就真香靚啲

佢夠膽嫁如果啲玩具好賣

drive都出車..我信時王夠膽出機械人

真香又邊個釋

譯

呢個答案夠唔夠直接

個張圖
key咗真香兩個字落對眼到啱啱好

係呢張圖

字型可以改
應該key到好多字

機械人又唔係冇出過

未開播對眼已經係咁俾人玩

出既機會細左好多好多
因為fourze果隻都唔好賣
wizard條龍又係

要出既話，兒童向果d一早出左先

機械人出dx 比隻rkf 時王揸
fourze果隻唔好賣....應該係fourze全部野都唔好賣

各位早

好攰

Y拍訂嘢大唔大機會假 想訂sic白眼仁

新野未有咁快有假下話

一堆負皮

約左交收真骨Kabuto

幾時十月尾

可以既，我之前miss 左野無訂到都係去Y拍訂

腰角長係堅野

六神合體另計

叫叫下就係㗎啦

人心惶惶⋯⋯

原來係2014產品

騙從手法層出不窮

星期日就可以返工啦

醒唔起，如果唔係唔買

復出

直接買算數

都買咗囉 無謂諗

未交收 .... 諗緊搏唔搏得過

打死唔買

哦
等再販

個勢唔似有

對笨大有信心

有笨大，無絕版

無錯
所以謝絕食炒

今個月仲有轉貨

咁快準備緊魂展場地啦

Hazard
K唔識串

海海親口說出

叫埋個仔黎嘛

幾驚你話叫埋..

係叫埋個孫

天空好美

帶點秋涼

聞說龍兔12月22 上

一定好多小朋友

我都驚呢樣

避一避先

買埋碟版

其實電視都冇拉打播 小朋友應該唔識啲新拉打
我連香港點解有得上都覺得神奇

個個跟老豆睇？
所以我唔明點解有咁多小朋友玩到拉打卡機

親子活動

親子活動
同時講tvb播唔播係無影響

因為佢地唔播警察播九連者，咪引到小朋友

依個真 後生個批唔興睇電視

咩年代呀

係睇都睇日本電視台

用apps睇

有d節目好好睇

DX GREAT CROSS-Z DRAGON
26號收件

不能同意更多

抵玩

未有腰帶

記得有次入場睇3號套劇場版

Drive出場嗰陣, 有個細路大大聲咁問: 喱個幪面超人邊個嚟

平平地徵返個....

上個月去日本已經唔見Build d DX 仲諗住去掃平貨

時王年代了

細路大部分都唔識用app睇 電視冇就冇㗎喇

已被清洗

早晨
時王兩隻閪手系列
又要屌住訂

好多好鬼醒...

舊年我搭地鐵 見到個細路仲玩緊鎧武腰帶

訂

喱個姐姐邊個嚟

好心唔好分開武器咁小家啦
雖然都係會訂

逼人買車

老豆好清楚

咁多食電子奶粉大 唔識用
我唔就唔信啦

我就唔信啦*

二拉 話曬有地台...

架車好柒

買唔落

可能有相應嘅配合

係咪淨係得地台無支架？

送月讀

有冇得揀Ola

你都啱

預佢閪
無嘅機會大

分分鐘叻過班大人

叻過啲廢老

好閪

其實唔明點解啲老豆會比咁多錢班小學雞買完卡仲霸住部機 講哂粗口咁 又話有邊張有邊張認屎認屁 利申 早排經過油塘見到呢個場景

有俾錶芯仲想點

仲要唔上色

時下小朋友好多都係寵壞曬

好撚記得個四眼死肥仔 大大聲聲同隔離條友講我有你無阿 死開喇 你都唔夠我玩 叼咁撚細過學人玩bully 都唔知點寵出黎

keroro部機?

優越感

小學雞係咁上下架啦

細路哥學嘢係最快嘛 可惜用錯地方

I am your father

小學雞時期砌過模型

再起風雲

慣性劇情

and I fuck your mother

Yabee!!!

不了

係咪伏到仆街

淨係講個價都夠買兩隻 仲要係喱間閪嘢 不了

不如食下花生好過啦

閪手系列

新鮮

天氣還熱嘛

成隻火箭頭個巨蟹座幹部咁

時王個頭000 ？

係

btw睇玩具圖 Geiz 本身紅底 著咗ooo成身紅黃綠
Zi-O 好似正常啲

呢套啲造型設計窄窄地

呢套指zi-o所有定淨ooo？
雖然真係全部都窄窄地

龍騎 正常啲 其他都係...各花入各眼

比孤賺左6草野水腳

幾鍾意fourze armour 可以變火箭呢個設定
造型就算吧啦

產品價格：
日版（外銷）：$480
日版（內銷）：$650
截訂日期：額滿即止

呢間垃圾真係收收皮

仲講咩有資助會價格調低

但首先係一早調高咗先

花生價更高

二十算未啊間嘢

咁孤咪要蝕

屌自膠

一打

冰爺點解要狙擊我

唔係狙擊你
係警醒你點解咁多負皮

不過應該冇得變

我發覺佢地俾負皮唔係冇原因

是但喇 正常野都負皮 我視之如浮雲了

兩大高手過招

咩叫內外銷 google完都一
舊雲

玩具咋 你估日產車咩
唔鳩作一兩個版本你水你班傻仔啊

咁內外銷姐係點解

內射同外射

字面解貨係日本本土賣同賣出國外
日本好多野都係內銷版勁好多 （電器,車）
至於玩具

咁帶套叫咩銷

滯銷

咁個套穿左窿呢？

佢做唔到好似我咁
真正剿滅敵人

你唔見依加冇人敢挑我機？

唔知啦

咪變咗內銷囉

癡撚線公司

學到嘢

隻Exaid內銷版可能可以變返Lv1呢

Venom 成套戲最少被人cut走左半個鐘

準備睇嘅巴打有心理準備

聽日睇早場

明知山有虎，偏要打大佬

都要玩碟版

揾緊石原月曆 唔覺意見到
打王

@一生巴

想問下鋼鬥王咩價位

霧子 一生 都召喚失敗

慘

預450

睇乜都要DLC

扮工戰線已退出

Kabuto 呢

睇銀魂算

我都忙左

不過忙極都上來呼吸下

仆你個街笨大 真係諗住隻錶唔上色 貼紙都無張 咁嘅死款都過到骨？

你y拍研究過未

我會睇

無得鬆

d價好ins

硬食

3000 日圓想點

笨大：平丫嘛，又唔係真骨雕，撚屎素體預你整花大脾tim呀

遲下睇 明晚唔知有仁叔睇未

Bandai: 錶面上埋色 第時點出真骨呀

其實都係班老細釣魚

俾返正常價 俾返正常水準我ok？
依家介乎廉價版玩具同普通shf之間
兩頭唔到岸

環保慳返個膠

想問下你淘嗰個叫咩名?

想一戰

食玩質素shf

究竟黑影會係咩

四月咪知囉

K
第三彈出真骨

完夢

醒啦柒頭

十月尾

本身仲諗緊點解黑左個
原來係阿邊個

笨大唔願面對

被笨大迫害的拉打

嘔返隻真骨出來咪皆大歡喜

好難唔丁到一地都係

昭和都無屙隻出嚟

上黎伸手仲快啦 洗鬼自己去研究咩

真骨再販無望

燃燒靈魂

爆冷
個台座係仁叔or悠仔

今年魂展最後希望

依個結果好似更好

未執喎

一陣亂入時王就

而家先留意到原來個錶芯咁柒
一見佢得閪手無武器已經覺得仆街，點知原來個錶芯仲閪
笨大正仆街
成品應該會補返好個錶芯掛

商機嘛

對笨大已經無任何期望

下年挑戰波波三一

上星期去東京見到

好牙煙

老子甚麼也不怕

隻錶應該真係咁就算 睇返Exaid同Build都無乜期望喱啲細節

個地板又係另類呃錢

同問
想幫啲玩具影靚仔相

龍騎都正常

真香555 look都正常

我都係人地介紹

謝謝

真香底色問題配幾套甲都ok,相反zio好大陣柒味

Zi-o做返自己最好
加甲柒到

何謂多舊魚

唔夠打 唔想再俾人丟落河 所以咪加套甲仔

好掛住東京

分分鐘由頭屈到落尾最好

下年

到你影多d相來俾我丁

暫時都仲係新手保護期 加咩甲都一定夠打

只係唔用返對應拉打套甲就會無限復活

唔洗威三集就打柴

睇情況啦

威一集就完

奇趣成逆流

跌呀跌

大叔會唔會返黎

唔知呢

明日夢會唔會高機會過大叔

點解時王又係得無法可修飾的一對手

明日夢嘅可能性係零 佢繼承佢老豆公司引退咗
反而大叔ig有暗示

咩人都好啦 返黎行兩步路都好啊

介唔介意解釋下

背影都得....

真理 (^^)

時王唔係得一對手仔玩咋咩

bb既爸爸

想當年成日傳佢同巧結婚

Btw佢哋同草加三個好似算見得幾密

唔識串：女王

咩？

好在你miss咗

訂咗下一水

等埋閪手開訂先一次過去訂

Agul

閪手係幾重要

尋日係五月訂左W條腰帶，訂完佢就截單，正啊
搭單問下而家邊到會有Fang賣

好少有 zi-o 今次仲未開訂 布歐精品開咗 孤都未開

五月買現貨都要諗下 你肯訂

20週年個個喎，第一次訂貨唔知咩事

帽事既
應該有貨既

祝你好運

我真係第一次訂腰帶
咁下世應該去邊間訂？

孤注 / 精品

一鍵留名

粗略估計十月買錶又要洗成千
好似唔係好對路

啱架啦 新米王的誕生

啱咩 二十個先一半咋喎 都未講19年啲強化form 究極深坑

你哋應該用行動證明

孝敬咗仁叔了

事鳩旦貼

算你啦
啲blu ray呀雜誌呀好同我撳曬佢呀

寄緊啦

態度正確

月尾等佢隻SIC

件係無錯架 有兩張黑色貼紙貼大脾架應該 佢而家係唔知搵乜野貼咗落去

真骨Amazon真心高質

特別個頭雕

唔怪得d人唔等崩潰價都入

依加出淨地台，咁係咪真骨再販無望？

BANDAI 一日未宣報破產清盤你都可以等落去
等唔等到就另一回事

岩岩睇完amazon 第二季
仁叔好慘

遲吓有得睇劇場版

早 咁多位巴打

仲透緊咩 早晨各位

講聲早晨

今晚有得挑戰閪手

有咩到貨

卡 amazons

爆卡最開心

睇劇場版trailer都唔連戲既 仁叔隻眼突然無事
btw 武田玲奈

抆咗仆街仔對眼呀

睇火滾撚樣學

閪手時間

祝福你

早啊

夠鐘起身屙夜尿

返學測驗啊
等訂閪手

加油啦

祝福埋你

多謝曬

攝影師大飽眼福

好似係對眼慢慢復原 格硬黎

佢地果行其事會否睇到厭

的確個復原能力係高喎

等埋中字就一齊研究一下

慘，食得太多魚翅

所以有美空隔一下

唔好打頭

Amazons cells 仁叔慢過悠仔，慢慢好返都講得通既

我比較想知悠仔做乜用返舊driver

食得多蛋白自我修復 話哂係amazons 唯有咁博返啦

如果唔係咁 冇左對眼既仁叔我覺得唔會夠悠打

一定要正常狀態打 如果唔係
悠仔贏咗 因為仁叔瞎先輸
仁叔贏咗 悠仔好撚廢連個盲人都打唔贏

其實唔明佢咩事

可能冇錢買 厭世掛

正確思維
要打就打得轟轟烈烈

搵咩理由刪佢先

26號 都有四樣野收件

我大人嬲你賤人得 你賤人嬲我大人唔得

呢啲嘢自己靜靜刪 無人知㗎喎

又話十月冇野中

點錯相

可能想拎出黎‘公審’掛

shf 真骨 SIC Dx 卡 碟 點會有人冇野中

所以一直都話擊月係重災區

十月*

唔記得加密四層添
Sor

老實說
平時果啲借頭借路賣野 版主刪佢無錯
呢個嬲嬲咋喎

11月先係戲玉
找魂展數同雙社長

星期四 要追都追曬啦

得社長
魔法師 同exaid

話咁快又有得見巧同草加

比人嬲得多 玻璃心掛

得淡笑

終於唔係背影啦

咪再鞭
之後陸續有嚟

法爺 背影戰法

Show隻帶戒指嘅手

或者做返手勢就得呢

月讀塊槍

女用就ok...

6號有新野展出
內海或成...

可能有無限威力

IG見到

Skinny....

OLA 完勝

尋日睇左

好睇 ？

還原度點

好正

個人覺得幾足

不得了

好難得漫畫拍電影好睇
次次都伏

唔好再鞭鋼鍊

我OLA真心正

真選組個邊選角同演員演技幾好
如果唔係成套實插水

仲有巨人...

最緊要唔顧形象就得

終於換到對閪眼

亮視線

為咗換對眼搞到隻公仔頭破血流
有冇巴打知道老社長隻綠色係點溝
求救

有冇兼用hulk個模？

個頭髮仲崩左幾忽

死都唔出軍佬

求救

你要問青巴 但佢好耐無上水好似

召喚青山巴救世界
thx早已巴

已經幫你tg左佢但佢好忙

望住堆通販我係到諗今個月係咪應該唔再需要期待 ？

已經唔識分邊d係通販 睇岩就訂
到貨睇有冇透明窗先知

唔係有紅蓮同build咩

兩位講嘅係會返嘅貨 我嘅意思其實係開訂個啲

好多人一齊笑到仆街

我仲以為係hulk嚟

高質
笑到仆街

物盡其用 環保先鋒

要入場了

戰兔

enjoy the show

做新人

希望佢上到位

抵啦 成日笑9龍我係配角吖喇

爭咩呀

咁佢又真係算新人嘅

希望得

相對上套果個有無拍劇情

今次應該我估係有名嘅茄呢啡

唔知呢
可能有出位嘅內容

一炮而紅

食燒肉了

你地扮睇戰兔姐
其實咪又係睇結衣

真話唔講啦

緊唔係啦

去好景買Mario Party

一間賣game連骰仔$359
一間賣game $358, 骰仔$20

唔記得加

又玩拆開散賣

那個了哦...

拉打唔係高達

留名一身錶

連lazer本雜誌都想撻訂
想趁早離場

..網上任撳

取消訂單囉

d濕鳩二拉錶唔撚買啦，剩係買主要果d算

9x2 + dcd + 9final

都係專心等緊古迦

電王要綁個座

前幾日仁叔好似話有機會

鳩屎綁個手環已經好嬲

仲有ooo個大機械人要硬食

坑撚到媽閪咁

賣音效

架仔最中意示範

我唔會再話csm貴！

呢個真係戇撚鳩

訂咗shf

貴

但都係會訂

其實我意思係想還原就要拆左肥野條腰帶先原汁原味

邊間

布歐?

屎王d強化form

轉fb

要轉運的

阿美 時王個價2xxx 不過無曬囉

龍珠𡚒戰不入

三奶？
好核突，仲要綠色

唔通係兆尊

有啲嘢預咗

好似話係

仲有 諗緊上網訂定等孤精 今次咁遲開訂

孤仔肯開時王未

Amiami 係咪冇得取消？

係囉

驚佢開但極速截訂

阿美 D記 屋企附近柒仔拎

孤仔好多忠實fans

唔好等啦

有冇得cut單

不嬲好睇得開
唔會care係咪final form

精都冇

sor係咁有問題

俾多陣孤仔

世界大戰

唔的囉

Tajado

等...等到好眼瞓

輕鬆收件

想送錢比佢地都唔得

又就來爆post

不嬲熱門通販開訂要撚下玩家先

睇咗成日片

餓下你地嘛

好波

俾笨大餓緊仲要俾孤仔餓

龍兔

有無特典

濕鳩貼紙

有得喺大銀幕睇幻叔

必睇

SHF拉打特攝魂展綜合POST655 11月22 上龍兔